# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, PaddlePaddle
# This file is distributed under the same license as the   package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-23 11:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ../../source/api/paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.rst:2
#: 8fda9aa9031a4a26b3765573162dabbd
msgid "paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base"
msgstr ""

#: 61fb9eab4a9d44d790b19361406cc2bd of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:1
msgid "Bases: :py:class:`~abc.ABC`"
msgstr ""

#: c95d83de1a934bfc8ee66d366c56f126 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:1
msgid ""
"PaddleTS deep time series anomaly detection framework, all time series "
"models based on paddlepaddle implementation need to inherit this class."
msgstr "所有基于paddle的深度学习异常检测模型的基类"

#: 2d3306289ca84f88a18661ba0068ad17 4586d1d5539c4c628408e476518ba900
#: 90171049e7d2481cafa8105d093cdc67 a44650abd93a45209b6e60737339028d
#: e07a9188c9fa4fa9b890cdc508512e23 ed11911181ab40e1883dfe2c92efa3eb of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.fit
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.load
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict_score
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.save
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 3299dfc1e12f43e3a47f619f4b4d19f8 688d3fa4f6874138b62a616028c53d57 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:3
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:42
msgid ""
"The size of the loopback window, i.e. the number of time steps feed to "
"the model."
msgstr "模型输入的时间序列长度。"

#: 54be748b3f3c4be699203b6e856c3888 cc55ae2871d541e5a582c95edc873242 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:5
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:48
msgid "Sampling intervals between two adjacent samples."
msgstr "相邻样本间的采样间隔。"

#: 288f60ba73524deb9ef360d2e2982101 2cae6cf53ccc4a65aa6d1cca4e183ce1 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:7
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:54
msgid "Loss function."
msgstr "损失函数。"

#: a729388e351a498d9eb652b78596316e cd96b9eecb7347ca855730a3998bfbb7 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:9
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:60
msgid "The method to get anomaly score."
msgstr "获取异常分数的方法。"

#: 6e0f6299a0044528b0ddf47acc7bb325 8c720d2a43e140eeb56f6aa4128b11f3 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:11
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:66
msgid "The threshold to judge anomaly."
msgstr "判断异常的阈值。"

#: 2bb7f75bb5a24903a9f4c86c618ad12f d8dc44acd22e42d89696136a4e23aa50 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:13
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:72
msgid "The method to get anomaly threshold."
msgstr "获取异常阈值的方法。"

#: 0949eeea275c45ebbc9132be994a318b 47dfebf502f74d92a182fd546bdba316 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:15
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:78
msgid "The coefficient of threshold."
msgstr "异常阈值的系数。"

#: 084e741a349347df9c06eec9baefd9dc 4e4f027d03a74d54a13ddab28a692341 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:17
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:84
msgid "Whether to adjust the pred label according to the real label."
msgstr "是否根据实际标签调整预测结果。"

#: 39e53c41b625445fb0e2fea3c7cf9a85 f5264fe7a4cf4fef85ffa730cb0c6f61 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:19
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:90
msgid "The method to adjust pred label."
msgstr "调整预测结果的方法。"

#: 0e8d6c6947d8468ab3d30fa249796e7a eaecc25e5680486fab724b2fb2fdf048 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:21
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:96
msgid "Optimizer algorithm."
msgstr "优化器算法。"

#: 10c69f4bbd4d451fb03cc29aaf1a7d19 1756c26ecf6d4f1e97864a9923ad62f3 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:23
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:102
msgid "Optimizer parameters."
msgstr "优化器参数。"

#: fa65844e252e49e4acf739518cb3937d ff876b6f032e41ca80bad8164b2521c9 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:25
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:108
msgid "Evaluation metrics of model."
msgstr "模型的评估指标。"

#: 231cd8868242458993aa21741c56478e 43dd9525e0cf41ec976a5b7995df9f20 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:27
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:114
msgid "Customized callback functions."
msgstr "自定义的callback函数。"

#: 52f022d4b1914932b3460650f9d1d55d 618497763b8c4fa9a05321481af790d4 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:29
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:120
msgid "Number of samples per batch."
msgstr "每个批次中的样本数量。"

#: 3630a1867fa344a5a19cbb35b5683cc1 f1a7e6e52bb1464899d643956c1d7d0d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:31
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:126
msgid "Max epochs during training."
msgstr "训练过程中最大迭代轮数。"

#: 342e48a26fe2422c98af138d84969363 d584d9e5373e4697900c3d509d29d090 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:33
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:132
msgid "Verbosity mode."
msgstr "模型日志模式。"

#: 4f3ede77f9bf4d44a8ea91a1af30f560 f05c4d854f364670aaf6e9fd1f0bec42 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:35
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:138
msgid "Number of epochs to wait for improvement before terminating."
msgstr "模型训练过程中, 当评估指标超过一定轮数不再变优，模型提前停止训练。"

#: 4c5940cd73034b058cb9110dead2d848 cd44cff4455640e3b296da19d03f8152 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:37
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:144
msgid "Global random seed."
msgstr "全局随机种子， 注: 保证每次模型参数初始化一致。"

#: 10dcc85aa74f4daaa225f4e4a5f77779 2dd1c8e919d14fc08139174f5f216586
#: 3247db9e52dc4a28b5e9c305abe0f26a 355dbc15b254446183eea12254d97cb5
#: 3af6cbfe8782427b9bf23f5d4e7e5070 3edba6f805d44d099aa3c2c2495ed08e
#: 56db243a21514b4db4bfc00e34521c69 69bb153e3b784c85b34ad4d744942862
#: 75bbc62cab0440f0aa0cad81c1abb54a 776a111db56d4d69a596922cd8de482d
#: 7ca2465283364a17b6eed25818b5d727 84e2ee1211764dd999d23eceb81eebbe
#: 88b9978b3e624ee489c5f090c3189009 a4e20a8606a14ee1946e88a08434135d
#: a86b1bf4d26c41889904dc78efe5c238 b334b1a492ba4e59b291a24bf264b30d
#: c20ebc9a5ddb4b5ca7dc3dc95fad6976 c905acda3136494bb321a6013dec49d7
#: d4e9cc249ada4b50add7bfed6f207c7c d898e95c72a74e80903b407daa0e3578
#: e9898a04393a4be0b09087406b6e37a3 eab4651e58dd4f0b9e247af2aa19a6d0
#: ee947fc19aba4cd78cc5357c9521cba0 eecc90bec5e84e798d3764d9741fdbb7
#: f7755d3260984d91b5954dbc11ddd8d4 f913d2d2c7144289b46bf62da5fc2c27
#: fdfae50321154ce88e154144a7611eef of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel
msgid "type"
msgstr ""

#: 06b829e1aee2493ea8c9ac8bbf11a8c2 0e75b321a7a843459fc5211ecdcfa98e
#: 74f1b3708192475b935e271a5454f0bb 85cfdfabd9da4a7a9da050f16159f026
#: 8802409fb2994e4ca8a44432dd2bc253 f4f844ebd485437585d95abe6b644fd1 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:44
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:50
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:122
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:128
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:134
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:140
msgid "int"
msgstr ""

#: 501f89e5c98c48e0afc2a1d76467291c 58db9d44736642e895cac6468b91145d
#: f0074e51117b44a08bc6a992517fad02 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:56
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:62
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:74
msgid "Callable[..., paddle.Tensor]|None"
msgstr ""

#: 240c6c4786674d4eb1b53d7bd101e183 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:68
msgid "float|None"
msgstr ""

#: 78e94051321b430b85ef546845dc8cb9 cb3719ee0e564b86b0ac86f4613ea15c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:80
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:86
msgid "float"
msgstr ""

#: b1af2124d8684c5ea30e07bed8576b77 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:92
msgid "Callable[..., np.ndarray]|None"
msgstr ""

#: d3d4314d57554734965877812cdf35f4 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:98
msgid "Callable[..., Optimizer]"
msgstr ""

#: 2ce757c4a93646088b2430fa500e8bb4 5156f2a232314c48aa6b9ec7bf12a4af of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:104
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:158
msgid "Dict[str, Any]"
msgstr ""

#: 18e9fabaf5f34e1697beff17cc70c6ea 2d519d8ba8e34609997ee62baff01f05 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:110
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:182
msgid "List[str]"
msgstr ""

#: 05f48edf450045e492cf6b6222106ea4 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:116
msgid "List[Callback]"
msgstr ""

#: 9fbce9cefadd4010bdd7ee6f15536d8a of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:146
msgid "int|None"
msgstr ""

#: 5f799d189fd34380b62b1c4da7510653 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:152
msgid "bool"
msgstr ""

#: 9ab631edb458439d99ff2b53c43735b6 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:156
msgid "Infer parameters by TSdataset automatically."
msgstr "根据TSDataset自动推断各种参数。"

#: f79bc8db8ca14457b230447c1aae6127 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:162
msgid "Network structure."
msgstr "网络结构。"

#: 7a391850dd144b3ba207553262d650cf of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:164
msgid "paddle.nn.Layer"
msgstr ""

#: 28c6a7dbd4b54a2a9df7171092200257 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:168
msgid "Optimizer."
msgstr "优化器。"

#: f7ec096d8e23454e8d215a8be23fc736 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:170
msgid "Optimizer"
msgstr ""

#: 59e29afa9b0146fd9e0dcc2e0318d7ea of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:174
msgid "List of metric instance."
msgstr "评估方法实例列表。"

#: 050a751932404c1c96772b2dabe6032b of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:176
msgid "List[Metric]"
msgstr ""

#: 22555d523873409c97f044dccdf4f023 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:180
msgid "List of metric names."
msgstr "评估方法名称列表。"

#: bf3b4714f2614cdd822bc3f0a6671cf6 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:186
msgid "Dict of metric container."
msgstr "评估方法的容器。"

#: 48b97ee927164054a9ba28ba3dd962c9 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:188
msgid "Dict[str, MetricContainer]"
msgstr ""

#: f8ff7911712447539312c0a2455a5280 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:192
msgid "Callback that records events into a `History` object."
msgstr "历史信息。"

#: b447c1006be64a3b82b0ec52b2a0f9e1 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:194
msgid "History"
msgstr ""

#: c2f030f152544659a63e9ba8472f5172 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:198
msgid "Container holding a list of callbacks."
msgstr "一个包含回调实例的容器。"

#: 10a91d98b3974104bff7a01309149c45 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel:200
msgid "CallbackContainer"
msgstr ""

#: 6b61663de6ac4fe3948749a6af2941b2 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.fit:2
msgid "Train a neural network stored in self._network,"
msgstr "训练过程"

#: 4469ed4959a048dcb6af961194a010b9 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.fit:2
msgid ""
"Using train_dataloader for training data and valid_dataloader for "
"validation."
msgstr "，使用训练集进行训练，验证集进行评估。"

#: ec21253516ef43a1a872c609d3ab850c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.fit:4
msgid "Train set."
msgstr "训练集。"

#: 1b9403cf39ae4e888cd0d414ea81a855 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.fit:6
msgid "Eval set, used for early stopping."
msgstr "用于早停的验证集。"

#: 432503188b2d4277ace04d4484ab2227 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict:1
msgid "Get anomaly label on a batch. the result are output as tsdataset."
msgstr "获取数据的异常标签，输出格式为TSDataset。"

#: 971150811a9c458198f884e1a6d3725d c8762dddf3df46a7b3109e07606f45df of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict:3
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict_score:3
msgid "Data to be predicted."
msgstr "用于预测的数。"

#: 4823fffd9f1c4b49807e67ca69793911 95d50d5c3fbe4e57b580e3b8b54c333d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict:5
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict_score:5
msgid "Additional arguments for `_predict`."
msgstr "_predict额外的参数。"

#: 92d3d1799e4445b19b9492ac712b5993 b09630544aae4ba08e86f86fe29ecac1
#: f467682c000e4498a2035d9ceadb1b33 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.load
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict_score
msgid "Returns"
msgstr ""

#: 25c8315504f74ea1bf6096d7adaffe57 f0db8685e9ba42b3812d032fd9286946 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict:6
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict_score:6
msgid "TSDataset."
msgstr ""

#: 79c90d95972e42458461b977c0c9f002 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.predict_score:1
msgid "Get anomaly score on a batch. the result are output as tsdataset."
msgstr "获取数据的异常分数，输出格式为TSdataset。"

#: 82902f96ad5d4969b61b63595309e3e4 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.save:1
msgid "Saves a AnomalyBaseModel instance to a disk file."
msgstr "将一个AnomalyBaseModel模型实例保存在磁盘文件中。"

#: c7faba344ed7436f9481d780b843104d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.save:3
msgid ""
"1> A AnomalyBaseModel (or any child classes inherited from "
"AnomalyBaseModel) instance have a set of member variables, they can be "
"divided into 3 categories: `pickle-serializable members` (e.g. python "
"built-in type such as int, str, dict, etc.), `paddle-related pickle-not-"
"serializable members` (e.g. paddle.nn.Layer, paddle.optimizer.Optimizer),"
" `paddle-not-related pickle-not-serializable members`."
msgstr ""
"1> 任何一个 AnomalyBaseModel 或者继承自 AnomalyBaseModel "
"的实例均拥有一组成员变量，它们一般可以被分为3种类型： "
"可以被pickle序列化的成员（例如：int，str，dict等python内置的数据类型）， "
"paddle相关的，并且无法被pickle序列化的成员（例如：paddle.nn.Layer, "
"paddle.optimizer.Optimizer）， 以及与paddle不相关的，并且无法被pickle序列化的成员。"

#: 063c2311ba9e43b88b92562de77368a1 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.save:9
msgid ""
"2> To call this method, self._network and self._optimizer must not be "
"None."
msgstr "2> 调用此方法前需保证self._network 和 self._optimizer成员不为None。"

#: 7649d584ab2a4c219009bd8ffbdf39f0 7fd8a5f85ce4493bb8df5c99323c04ef of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.load:5
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.save:11
msgid "A path string containing a model file name."
msgstr "一个包含模型文件名的字符串格式的路径。"

#: 06834671854641019c8158183d649e24 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.save:13
msgid ""
"Save network model structure and parameters separately for Paddle "
"Inference or not, default False."
msgstr ""

#: 110bc851beb54dc2803ea76bcb7e8f6b of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.save:15
msgid ""
"Change network from dygraph to static or not, it works when "
"network_model==True, default True."
msgstr ""

#: 53be90915210457ca94f8079beda89f9 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.save:17
msgid ""
"The fixed batch size for the param `input_spec` of network_model save, it"
" works when network_model==True, default None."
msgstr ""

#: c8917dbeaf774e1abbc1c3254f0f750a of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.save
msgid "Raises"
msgstr "抛出异常"

#: 91ddccbba6ed4b5a90457969ab1ff318 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.load:1
msgid "Loads a AnomalyBaseModel from a file."
msgstr "从给定的文件路径加载一个AnomalyBaseModel模型。"

#: 2d0f1018bace4effab550e97ac593e20 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.load:3
msgid ""
"As optimizer does not affect the model prediction results, currently "
"optimizer will NOT be loaded."
msgstr "由于预测期间optimizer并不影响模型的预测效果，因此当前暂不加载optimizer。"

#: 9049a460a4b44e29942abc6629ce3aaf of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.load:8
msgid "the loaded AnomalyBaseModel instance."
msgstr "加载得到的AnomalyBaseModel模型实例。"

#: b5258eb851f34dea9b77d61e9077aed1 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel.load
msgid "Return type"
msgstr ""

